決定好今晚變裝做毒撚出去嚇靚女！！

諗落其實唔使變已經係

流浪狗

求收養

屌 嚇撚死小莓

aggab

慢慢a包佢

出街搵令女收養

你好靚 求收養

巴打你點解咁講既？痴線架？

癲夠味？

哇嚇撚死人咩 個心離一離呀

Aggab

慢慢 飽佢

又話唔追擊和平相處

講你又信 抵你冇女

抵啦

信人都有錯

你你咪想講 聖人都有錯呀

慢慢信飽佢

又話唔追擊和平相處
講

屌cop多左

畀你破壞左